有冇巴絲成日瞓黎頸？

如題
有冇巴絲隔一排就會瞓黎頸
個程度係痛到點？
我痛到望邊都痛，有時候連左手都有少少痛

去按下摩

訓教姿勢唔好同枕頭唔好

換下姿勢同個枕頭啦
利申：9up